PUBG 香港約戰TG ，有經常玩開既入黎望望 !

歡迎Group內自行組隊，晚晚開戰!

連登有discord啦做乜鳩

Link ?